\section{Famille Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Charles} / Somerset \index[noms]{Somerset, Henrietta}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2305_I2306}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Charles}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1683}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Henry Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Henry} \textit{[1663 - 1690]} et de Isabella Bennett \index[noms]{Bennett, Isabella} \textit{[... - 1723]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Henry Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Henry} \textit{[1663]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1690}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 7 ans.
Sa m\`{e}re, Isabella Bennett \index[noms]{Bennett, Isabella} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1723}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 40 ans.
Son \'{e}pouse, Henrietta Somerset \index[noms]{Somerset, Henrietta} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1726}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 43 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1757}, \`{a} l'\^{a}ge de 74 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Henrietta Somerset \index[noms]{Somerset, Henrietta}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1726}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2305_I2306.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Isabella  \index[noms]{, Isabella} \textit{[1726 \footnote{.} - 1782 \footnote{.}]}.
\clearpage
